龍門冰室老闆 原來會考6A港大精算畢業

黃絲鋪既老闆係香港最高學府既神科出身
藍絲鋪既老闆就個個都係支那生番 社會垃圾

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

高下立見

藍絲在社會上從來只是個幸運的既得利益者
對社會從未有獨特的貢獻

咁勁

ce 6a al 3a

0分警犬： 曱甴

香港人：

自從佢檔嘢出晒名之後我就冇再食
因為條龍閒閒地都要排一頭半個鐘

btw係幾好食又抵食嘅

唔好食囉

同意，

而家根本就係文化大革命嘅翻版，有好多學識嘅人係咁不斷指責啲高學歷嘅人謀反

幾億咪又係貪番黎
支那共產黨個瑞士戶口仲多錢啦

最有貢獻咪生左我地出黎

大隱隱於市

現實版band低唔代表一切
非常罕有

band 3攞6A

係咪本身band one 升中四原校升唔到 去左band three

幾耐歷史

係叻仔嘅

不過幾廿歲就唔好時常提起啦，我估係記者想同佢載高帽啫

如果唔係變林鄭啦

勁過林鄭

生係副作用

咁睇佢個年紀 係咁上下架啦

佢都未見識過DSE，DSE7個5**先勁

懲罰佢

未岀名前都食過
係幾ok 既
值得支持

華記就有假榮譽學位嘅

香港最高學府係樹仁呀傻鳩

有錢果堆藍絲通常都係讀唔成書
靠炒賣/呃人

一係靠奶共做生意

no steak

而家基本上出名少少既黃店都要排最少半粒鐘

岸鳩

佢真係好charm

乜撚野最高學府
問過暴大未？

啲CE, AL撚，成日吹到當時點勁，你同我考一次DSE，上載張文憑上來先好講嘢！

唔係由 Day 1 開始 DSE 個定位都係 AL 同 CE 之間咩
講難道就一定係 AL，當年考得 AL 既己經過左 CE，無左一班鳩 Fing Fing 既墊底。普通一科 AL 考兩份 Paper，一日內各三粒鐘。有 D 科就就算比答案你炒都寫到你手斷
DSE 個考試模式我唔太清楚，但點樣睇都好難同 AL 比較，當然最叻個批仍然都係神級來既

6a都係做茶記
有ibanker唔做咁笨七?
搵多d錢捐比義士咪仲好

Be humble

唔評論你講既嘢
隔住個MON都覺得好你好港女

dse近CE多過AL

ce 6A既人會原校升唔到中4?

有 d 難 唔係冇可能嘅

好出奇咩
可能本身佢間學校個個都叻
加上轉左校先發𡚒考好ce

都係估姐

反而好奇ce 6A 都冇拔尖 考埋AL

嗰陣佢年薪300萬
但比老細出賣 所以辭職開咗龍門

AL讀死書，高分低能！
DSE 學制通識科必修，多科有SBA，學生多元思巧，培養出gPhone，周庭等人才

藍絲得兩種
-父幹既得利益者
-社會最垃圾
只係有啲垃圾會好似陳百祥咁死好彩賺咗啲錢
就以為自己有貨

但6a都係超班啦係band1中學
不過之後先發奮可能真係

唔拔尖可能想入好d既科

得6a應該贏唔到精算

AL撚考dse應該真係秒住過

咪係
AL點都難過DSE la

more

AL程度深過DSE 好明顯啦，冇咩好爭議
上到U都讀少一年啦

拔尖 2001 年先開始
佢 2002 都 grad 埋了

［龍門冰室］逆權冰室越壓越強 前精算師老闆：畀番個香港我 8小時前 即時要聞

而家講緊係一個
大家以為係普通廚房佬既人
原來係高材生
仲要開到幾間分店

唔覺
2邊都咁勁 教咩識咩 唔好神化舊制啦以dse滿分能力計
你教佢al野會唔識？

伯母一晚十次🤫

難係難過 不過課程冇教難學生咩事入到u大家讀醫咪一樣讀得掂
大家讀書咁勁點會廢d
有教就會識而家係冇教唔識有幾奇

還返部電話比人呀屌你

讀到樓主呢個弱智出嚟做樣板就知咩事啦
正常操過CE+AL+DSE嘅past paper就知難度差異係點
CE<<DSE<<<<<<<<<AL

八股文都好深！CE、AL培養出大量高分低能，一世做港豬有何用？
DSE新學制有必修的通識科，著重多元思考，培養了Gphone 、周庭等未來領袖

佢年紀應該當年仲未有拔尖，同埋會考6A唔係好夠拔㗎

希望林鄭需快回應市民訴求，令香港回覆平靜。

ce 6個a點解仲要考al?

會
呢啲嘢操下pp就知啦
範圍同深度嚟講，擺明AL高班唔少啦
利申2018DSE雞

老闆真係標準高登仔，會考30分，AL3A，年薪300萬
睇報導好似話真人幾高，可能over 180

怕dse撚al題目都睇唔撚明

醫科咪一樣有dse尖子畢業
新舊制 尖子根本教咩都吸收晒
點會唔勁 課程教番al咪一樣會識晒

好奇想知條垃圾邊間u

好長龍 9個字入唔入到去

中英fail左? 我記得中英冇C都冇得拔尖

咪又係假學位

好型

Agger

如果以入U 計 其實通識科抹殺左好多人才
一科由評卷員主觀改卷嘅科目
你要捉評卷員用心
付出時間同成果完全唔成正比

我唔明一科害到香港學生咁慘嘅科
都可以有人拎黎J

6A入唔到神科
好似8A先讀到醫

今時今日仲有啲喺度拗DSE 勁啲嘅中學雞

聽到佢咁努力俾佢上司跣，食死貓
工都冇埋
真係心痛

其實
佢哋自食其果鬼打鬼仲好

班友淨係想生仔，養大左叫d仔養返佢地
結果下一代自己都顧唔惦

習近平唔只幾億添

關你撚事咩 人各有志
你有無條A呀

不能同意更多

精算要求好高

仲有30cm呢？

尖沙咀嗰間任何時間都十幾人排隊，我已經成個月無食過

Not a big deal man

林鄭得把口，佢啲成績根本就唔勁
年年考第一係指小學？

推